有無試過office 食煙唔小心燒著左個客d 文件？

你好似做飲食業

試過有人中學秋季旅行因爲食煙而燒咗成個山頭

唔係我

叫雞食煙燒陰毛

????

張

學

報咗警未